1. Tunele, korytarze wewnątrz Świniowego Posągu w Półdarze. Dungeon Crawl.
1. Jonathan Coulton "Creepy Doll". Lalka w ubikacji męskiej.
1. Polityczna Świnia chce zostać burmistrzem. Jest świnią, ale poza Wojtkiem inni tego nie widzą.
1. Ślub na ukrytej farmie szczurów.
1. Artefakty hipnotyczne ściągające jedynie facetów; repliki broni.
1. Podwójna ślepa recenzja - jak przekupić sprzedającego :D
